# NeuroAuto
Программа для предсказания цены потенциального автомобиля по заданным вводным <!-- описание репозитория -->
<!--Блок информации о репозитории в бейджах-->
![Static Badge](https://img.shields.io/badge/OkulusDev-Oxygen-Oxygen)
![GitHub top language](https://img.shields.io/github/languages/top/OkulusDev/Oxygen)
![GitHub](https://img.shields.io/github/license/OkulusDev/Oxygen)
![GitHub Repo stars](https://img.shields.io/github/stars/OkulusDev/Oxygen)
![GitHub issues](https://img.shields.io/github/issues/OkulusDev/Oxygen)

![Logotype](./site_part/static/images/main_2.jpg)
<!--Установка-->
## Установка
У вас должны быть установлены следующие библиотеки:

```flask```

```flask_sqlalchemy```

1. Клонирование репозитория 

```git clone https://github.com/OkulusDev/Oxygen.git```

2. Переход в директорию NeuroAuto

```cd result_project_python```

```cd site_part```

3. Запуск сайта для демонстрации работы программы

```python3 main.py```

<!--Пользовательская документация-->
## Документация
Пользовательскую документацию (Doxygen) можно получить запустив HTML файл по [этой ссылке](./docs/ru/doxygen/html/index.html).

[Релизы программы]: https://github.com/paradise900/result_project_python/releases

<!--Поддержка-->
## Поддержка
Если у вас возникли сложности или вопросы по использованию пакета, создайте 
[обсуждение](https://github.com/paradise900/result_project_python/issues) в данном репозитории или напишите на электронную почту <antongyrdymov@yandex.ru>.

<!--описание коммитов-->
## Описание коммитов
| Название | Описание                                                        |
|----------|-----------------------------------------------------------------|
| build	   | Сборка проекта или изменения внешних зависимостей               |
| sec      | Безопасность, уязвимости                                        |
| docs	   | Обновление документации                                         |
| feat	   | Добавление нового функционала                                   |
| fix	   | Исправление ошибок                                              |
| perf	   | Изменения направленные на улучшение производительности          |
| refactor | Правки кода без исправления ошибок или добавления новых функций |
| revert   | Откат на предыдущие коммиты                                     |
| style	   | Правки по кодстайлу (табы, отступы, точки, запятые и т.д.)      |
| test	   | Добавление тестов                                               |